白兵呢條片你一定要睇， 關於the great reset globalism

香港應該企喺大重設最前線！

仲有呢條片一定要睇

學跳舞郁下

呢條都唔錯

白兵

仲記得白兵年頭個陣話乜都唔洗做
侵會幫我地爭取2020年普選立法會

我哋只需要記得白兵一句：「我係中國人」